\thispagestyle{empty}

\AddToShipoutPicture*{\BackgroundPic}

\begin{center}
\hspace{1cm} \Large{\textbf{\titulo}}\\[2cm]

%{\small{Trabajo de investigaci\'on presentado como requerimiento parcial para optar al t\'itulo de:}}\\[1mm]
%Ingeniero Electr\'onico\\[10mm]
{A thesis submitted in partial fulfillment of the requirements for the degree of:}\\[1mm]
PhD. in Electrical Engineering\\[1cm]

Presented to:\\
\textbf{Coordinaci\'on de Posgrados de la Vicedecanatura Acad\'emica}\\[1cm]
By:\\
\textbf{\autor}\\[1cm]

\textbf{Advisor:} \\PhD. \director\\[3cm]
%Co-Director:\\Ing. \codirector\\[15mm]


  \includegraphics[scale=0.2]{img/logos/unal_dorfell.png}
  %\vfill Facultad de Ingenier\'ias \\ Coordinaci\'on de Posgrados de la Vicedecanatura 
  %Acad\'emica\\Universidad Nacional de Colombia, Sede Bogot\'a\\
  %Bogot\'a, \today

  
  \vfill Facultad de Ingenier\'ias \\ \today
  
  
\end{center}  
